買GME輸錢嘅人好心腳踏實地返工

人蠢學乜撚嘢人玩股票

無料學人賭
遲啲搞到老婆仔女一齊燒炭咁好咩？

All in GME We Trust

32857

月供GME💎 ✋

合股合到上32857

借財仔再博啦
返工？5萬月入好未？
10萬好未？
香港住得人既樓講緊過億呀返工
做到80歲都未買到

真
上年我借財仔80萬買10萬股NIO
今年已經變4700萬

買返tqqq tsla arkk咪得

輸哂啦
一股都買唔起

搵嘢做.mp3

每日幾個post煩撚完未